一定要記住運動三大原則、目標五大訴求！

發覺呢排太多人開始有啲放鬆
無左7月個種緊張打仗既感覺
點解？
因為政府轉左招！開始玩分化玩輿論
開始嘗試釋出善意

點解要轉招？因為硬招開始唔掂！
點解唔掂？因為政府當初錯判形勢
以為透過警黑合作會令到香港人驚
但反而令香港人更有決心！決定以武制暴！
班狗其實都係去到臨界點！

所以其實勇武和理非合作係十分有效

一定要記得記得對準政權
唔好俾4點鐘popo政府記者會分心
要冷處理
繼續做大量宣傳所有行動
亦要令更多人記得721 616既

宜家要點樣令到運動捱落去
最緊要係做大量文宣
思想教育大家一定要記住運動基本三大原則
不割蓆不譴責不篤灰
對準五大政權

政府每次出招我地都可以還到招
所以大家千期唔好絕望！
721之後都講過一定會有再黑暗既野發生
但捱過左就係光明

我地呢兩個月最大既武器係咩？就係團結！
要不斷互相提醒運動原則同埋訴求
目標對準一個
一定要團結更多人
令更多人更有決心！
無論前線文宣冷氣軍師都要團結一致
各位攰既時候就諗下6位死左既義士
當初2014既失敗
同自己講差少少差少少
相信希望就係眼前

光復香港 時代革命

推

不分化 不割席 不篤灰

目標一致 對準政權

Push

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

我知大家會好攰！
但一定要堅持
諗下當初為左咩出黎？
當初一齊講過咩？
71既時候大家都講過話齊上齊落
要走一齊走 要留一齊留
呢句野我一直記住
行得出黎就一定要堅持原則
對準政權 目標五大訴求

當初行出黎就預左支持到最後一日
宜家中途走既同出賣義士、出賣香港人無分別
大家諗下點解要不斷升級
係乜野令到我地要冒住俾狗打
俾黑社會打都要堅持落去既原因？
就係呢個政權既獨裁
就係知道如果輸就會乜都無

如果大家了解既就會明白
其實大家已經無離場分化脫隊既理由
已經無野可以再輸

自推

堅持堅持

食住上食住上

宜家絕對唔係最失敗既時候！
就係一直做既野成功 政府先要變招
所以唔止要繼續
仲要大大力做

五大訴求！

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣